深圳一落雨就水浸封哂路，深圳旅客有咩資格話示威者塞路

唔係話笑尻你冇民主意識

而係你個城市on尻到水浸都處理唔到
一大雨就交通大收皮
真心想問 你會覺得唔方便咩

人唔笑狗都吠